（鞭屍）預言特朗普連任

神棍邊個國家都有

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo1991

集體炒車現場

包括我在內，我都希望侵贏

又冇話連任總統

自爆TG?

我都想，但想還想

果d弱智真係不過連登前年一大班風水救國gta救國

唔係連任president唔通連任resident呀？

一句話講咗出嚟會影響命中率，喺平衡時空會出現就玩撚晒

算啦
之前多話08北京奧運係最後一屆

08奧運唔關我事，
但我支持侵侵連任

既然講咗出嚟會影響命中率
咁班撚樣就應該收嗲咪講啦

所以班仆街依然可以呃飯食，因為鳩up唔洗本，
仲有班迷信撚盲撐

On9

我真係依家先知

咁有冇邊個噏得出佢會輸先...? 唔好係上個月講㗎喎

等哩個post好耐

屌你老母
係平行時空呀

新屋嶺結界